再嚟濫暴實証，救護員請求：唔好打頭

廣傳俾國際世界睇
香港警察有幾撚垃圾！

咪撚同我講外國警察點點點！

聽日一撚定要夜晚18區開花

廣傳唔該

黑警死全家，死完仔女死呀媽！！

Push

黑警全家落地獄
【地方的手足需要進化】麻煩大家入黎溫下書，睇下烏克蘭係E個時候做左D咩

打錯囉sorry

呢d 重要野 快d 推

pushshhhshhsh mother fuck hacking

pushshshshhss

推啊屌屌屌

俾人打果個係FA...

唔撚係阿麻 屌佢老母啦

，屌